有無人覺得新版eclipse好唔環保

打開個鐵盒 入面係一粒一粒包好左既糖 有個鐵盒仲要糖紙做乜柒

唔係點裝少D呀